[突發]開源道拉曬花,有拖車

有無巴打係現場

好似大件事

好多警車 救護車

留名花生

超多消防,警

有無巴打講下咩事見到仲封咗啲路

塞車塞到天水圍，唔知咩事

新聞出左私家車撞死人

link?

【開源道車禍】醉駕男扭軚失控 撞死清潔工

晚上8時許，一部七人車沿開源道行駛，途至開聯工業中心對開時，停泊路邊的跟車工人由貨車跳下，七人車扭軚閃避，繼而失控飆向慢線，撞倒一名推住垃圾車的54歲姓黎的清潔男工，再將他推前撼向前方另一部私家車車尾。

呢件始作俑者……

頭先6點幾鴻圖道金港酒樓天台有條女想跳樓搞到消防車封路，收車無耐又要出黎救人

個司機本身醉駕 正仆街

前排先尾板劏巴士，而家跟車又咁

票控多啲啦

撞撚死左人 捉到醉駕 理得佢係咪俾人嚇 坐番十碌八碌啦

唔同舊時喇 依家好輕手